有冇人幫我p走張圖三個人。。？

留名睇低質改圖
跟著一堆巴打用 ＜-表示好好笑

呢個好笑

先知

棵樹一模一樣

入黎就係為咗睇呢句

點解可以咁叻

出現了

細到起格喎

4P?